發唔發覺呢排好多狗喺淩晨吠?

呢幾晚訓訓下覺都聽到狗吠，有冇人都聽到?

我指嘅係真嘅狗

可能狗扑野吠姐
狗咬狗吠
狗搞基吠

係淩晨兩三點嘅事

佢地唔洗訓架咩

叫春期掛

你有時都兩三點未訓啦 何況狗